【用心良苦】肺 炎 天 使 汪 明 荃 小 姐 甜 美 靚 聲 呼 籲 長 者 抗 疫 卻 遭 網 民 喝 收 聲

荃b 近幾日換咗清新爽朗髮型

身穿綠色好似糭一樣外套嘅荃荃
喺開拍宣傳片前格外開朗

始終政府宣傳片不能性感，但側身依舊難遮其玲瓏身段

可是, 出盡九陰內功拍片嘅呀姐竟然有網民柴台

用荃b個加拿大塞住佢把口

等緊你連珠爆發

【坦露香肩】汪 明 荃 風 騷 揮 動 玉 臂 拒 戴 口 罩 呼：唔 戴！
汪明荃小姐勇敢無懼揚手示意不佩戴口罩

相信有訂閱有線新聞台的阿姐都係諷刺梗呢位比佢年輕得多的大嬸

值得留意的是
可幸的是解像度不高、兼汪小姐白哲肌膚
綺夢未能喧賓奪主

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

各位觀眾~~綺夢!!!!!!

阿姐承認腋下有綺夢，但否認沒有剃腋毛。

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

【肺炎天使】汪 明 荃 小 姐 悉 心 打 扮 攜 帶 兩 大 卷 廁 紙 娛 樂 大 家

貴為平安鐘大使嘅汪明荃小姐衣飾簡約美麗
宛如下凡拯救世人嘅天使般純潔善良

心口掛住雪白無瑕嘅平安鐘與白綿綿嘅紙巾格外匹配

有俊男相伴 阿姐更顯仙露明珠

年齡對阿姐嚟講係一組組能破解嘅密碼

面上歲月痕跡、皺摺、暗啞、色斑都瑕不掩瑜

有人話頸紋就好似樹木嘅年輪般暗示歷史長久

越多越深就代表閱歷豐厚

可幸阿姐靡顏膩理、滴粉搓酥，格外青春

與慈禧般吹彈可破嘅肌膚永遠令人著迷

豐姿綽約

裊裊亭亭

盈盈佇立

多謝支持

佢果啲鳩叫真係

經過那些年都係唱成咁

明荃之友報到

有冇後生荃b睇

謝謝大大無私分享

今日冇黑絲
好似爭咁啲

想忍牙全對熱架啡，，，

新髮型？

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

樓主因乜解究要成日狙擊汪明荃

好想知汪呀姐 有冇帶過綠帽

屌你老母，我做乜會入左黎睇晒

老淫院呢兩張先最好J